狗狗身上有黑點

網上睇過話小個d黑點係蚤既排泄物
咁請問另外大少少個粒黑點呢，有冇巴絲知咩野來？

牛蜱？

令我諗起以前張床d木蝨

上網睇都似係
話要用鉗夾出來
但又唔識處理，有冇人有經驗

Btw我已經約左vet 聽日去

附上狗狗圖一張

右邊係lin 頭
左邊睇唔清楚

牛b ?

唔該巴打
原來個粒真係Lin 頭

左邊嗰粒呢?

醫生話類似墨之類，
但都俾左支shampoo沖涼
因為佢呢幾日都有R

好多人見到啲貓狗lin 頭都以為係奇怪野(生野/蚤)
好彩你唔係嗰啲話我隻狗仔嚟點會有lin 頭嘅弱智

btw 估唔到狗都會有墨

我唔識既野梗係求證左先而且你地都係幫我

三色貓見得多
三色狗真係好少見
on99咁好可愛

混色秋田犬成日都on99
好彩算聽話